個人一忙，咩唔開心都會無哂

唔好停用忙去麻醉自己好撚充實。
做gym操撚死自己，做asg做死自己

真？ 如果不想做運動呢

真

係咁瞓 逃避現實

咁呢家可以做乜